(代post) (求片) 12/11早上太子站協助小朋友被控

(轉發）(朋友) 我未婚夫因為係今日0830-0915期間係太子地鐵站幫手制服打緊小朋友嘅藍絲(細啡白色格仔衫男人），依家被狗控告公眾地方毆鬥，如果你地係tg /fb有片，麻煩sd俾我

電話 66808205
如果有gp,幫手share,好人一生平安

推

查實唔係應該落charge至搵好啲咩

呢方面我都唔清楚，但就叫我幫手開post